男仔畢業想唔想收公仔

男仔會唔會想收到畢業袍公仔
我訂隻公仔送到 手臂size咁大 定係應該大d 驚佢唔鍾意
到時佢又要扮鍾意 內心又厭棄 會好痛苦
係我就快快趣去買過隻大d or 買其他野 利申 本身仲會有隻錶送

佢鍾意個隻公仔的話就ok
size太細好小家/ 男人之家收公仔嚟托

你問自己咪知囉

你係靚女 送咩都鍾意
你係肥婆 貼錢都唔要

我係男絲

女朋友送會比面掛